LOL 搵陪打

是咁的小弟最近玩返lol 不過上到金四就上唔到了

所以睇吓有冇大神可以可以幫下手

價錢有得傾

小弟銀3 係拉低對手實力上可以陪你
收70$一場

金2，五路皆通，join?

可以啊，留低你遊戲ID我轉頭加你

tg比ok?

曾經大師，唔介意賺下你錢。

當然好啦，你可以賺錢，我可以開心

20

但我差唔多12點先打到

TG:Kawkaw372

沒問題 我哋友誼賽先打一場 如果冇問題嘅話就可以開始討論收費

Tg:kawkaw372

無朋友咩

韓服菁英 收費陪打到鑽石
2000$

加tg 吧

有WhatsApp?